# Course work

В терминах ER-модели описать учёт студентов в крупном
университете.
В университете имеется постоянный контингент студентов,
обучающихся на различных специальностях. Фундаментальные и
выпускающие кафедры объединены в соответствующие факультеты.
Каждый студент изучает в среднем около шести дисциплин за семестр.
Каждый преподаватель университета может вести несколько дисциплин для
студентов различных специальностей.
При этом ведётся учёт успеваемости студентов, а также их отчисление
по итогам сессии. Формами контроля знаний являются экзамены и зачёты (с
оценкой и без неё). Разрешается одна пересдача задолженности в сессию и
одна после её окончания. Дальнейшая ликвидация задолженностей
происходит на платной основе.
В ходе учёбы студенты могут переходить в другие группы, а также
менять специальности. Кроме того, имеется возможность академического
отпуска с дальнейшим восстановлением, а также перевод из другого вуза.

## Must have

1. Сформировать список студентов, допущенных к экзаменам. (+)
2. Сформировать список экзаменов для каждой группы. (+)
3. Сформировать список дисциплин, которые вел преподаватель у
   специальности (потока) на протяжении всего периода обучения. (+)
4. Сформировать список студентов, сдававших платные экзамены. (+)